【投票】入唔入oxy好

以今日13蚊計

正評: 入
負評: 唔入

求麵仔投下神聖一票

麵仔如果投左麻煩係度話聲我知投左咩

咁大個人自己決定啦

睇你目的係投機定投資

長線入
短線就再睇

我想聽下麵神意見

今晚食埋飯睇下咩結果

依加平手

入, 呢排長期戴口罩, 好多人生暗瘡膏

唔睇價掃

咁耐都仲係平手

暗瘡膏已入

食完飯，唔入多過入，咁我都係入

貼倉先，以帖為證

本身諗住叫你謹慎D，挑你個閪窿買得果35股，開post問條春咩

屌，買幾千蚊去燈隻股

想釣麵麵出黎指引下大家牛定熊姐

價值投資

sor原來我貼漏左

咁少就無謂問

等11-12蚊應該唔難

都話貼漏左，睇返上一層啦

gogogo

越多人睇淡越要入

點解唔直接買油

oxy 要us救同打完油戰兩個條件先升
油價就仲係得打完油戰呢個條件

入咗

不如考慮埋 USO？

買得果咁少...

沽到佢落$1
大家話好唔好?

HO!!!! GUN!

上星期五中午入左小小。刀仔鋸大樹

道指升成千點，呢隻無上落

我等5蚊先入一注

宜家13蚊抵到爛 一傾掂 即上15啦

清覺得佢會唔會上返十蚊水平？

直接買油啦，你唔夠個莊玩

想請問下點解要us救？
財務上有大問題？

唔買住啦，d油跌緊

11.6買左50粒

35股玩馬機喇拿去

10蚊就已經入左啦

有心理準備要捱一陣價

10蚊都舒服啦

依個post咩黎
個個買得幾千都貼倉

我買左幾萬

我買左 $3300 USD ...

連巴菲特聽到也失禁嘅投資

巴菲特見到樓主買oxy
佢都唔執輸加注

加注吧

入左oxy10

油價低 oxy蝕錢
呢個po d人包括我 就係賭緊油戰完油價升

唔好放啊

14蚊。。。想買多d

靠搏，昨晚$13入

升到30蚊就fatfat

佢子子展是咪好貴

磨到星期四

好緊張就星期4，好似得6合彩搞珠咁

等

$10.7買左 宜家$14想補多手係咪好唔明智

總有一日傾成

10.7幾多股

210

大芋

等開盤先 幾日一開都會跌

15蚊啦 就放

其實長遠油價點都升返上去架啦，隻股升上30真係冇咩難度，點解咁多人急住諗放

我想再入

今晚升$1 ok?

標題嫁為暗瘡膏

挑你個閪窿

挑你睇pin msg啦

fatfat

後悔冇入多d

15.05

已經1k 唔可以再多 要控制注碼

仲會唔會回番11，12，13蚊？
想加注呀

講真 大家都係賭星期四個會
傾得成以後都冇ed價

ys

D大戶會唔會特登推到個價高左
等你班友買貴貨
知道星期四會傾唔掂
到時整到跌番落黎呢

所以真係搏大細

好似玩poker咁，反一張牌再睇下加唔加注咁

11入15放左

有冇巴打14會再入啲

我14.5入左

點解實升 你唔俾佢傾唔掂

呢d濕鳩會次次都定係假期前
真係好煩

傾唔掂仲好，俾位我入多d 貨

我買左100usd

食多幾轉波幅

咁就大家再坐下

驚破產瓜

oxy幾時係單純睇油價

重倉

貼得倉就完整d啦

我d窮倉就廢事拎出黎講

想入多一注
下星期一會唔會再大升呢
唔想買貴貨呀
而家咁既環境，有冇可能回到落13蚊？

有無人依家想加注
利申13.2有200股，有啲心陏想加

17蚊仲加注?我都後悔放鬼咗，12.3入

今晚放唔放好

$16.8盤前？

可以考慮直接炒原油

原油升得好小
早知個時轉買是但一隻 飛機股 酒店股

ba?

UAL DAL

BTW 係廢老放棄個日 入左UAL

咁樣，定好止蝕位就去馬，而家都無話一定傾得成

傾就傾得成既 但要睇市場點解讀

今日買唔到，星期一買係咪實買貴貨呀？

可能傾唔成呢

證明連登仔係錯

跟連登買相反實無死

點生暗瘡膏？

等緊佢落返去再溝

連燈仔話唔買
Roger that, 可以all in了

屌 OXY係咩黎

SOR 依家先睇到

係石油就老系都加啦

出現了

收聲啦吊

唔怪得知回撚曬

你玩返牛熊算啦

唔好搞oxy

你買左未先，買左就學我貼倉黎睇下

。。。。
我一直都唔信有人可以燈成咁。。。
佢可以講乜都出相反方向。。。
到底佢係講反話定一路以來都係咁樣捱過黎。。。
直至有你出現。。面哥。。。

因為老母麵入左油... 我oxy蝕咗兩皮
上18果陣仲打晒飛機

點解oxy 都會輸錢架

死返出去啦

我屌你老母

我屌你老母

比返d 錢我丫

老母麵再入多d我地就可以溝ga la

10.5入左4千股 諗緊長放定走佬

16.8入左1000股

依家傾到咁，我唔信佢油價會飆升，根本未傾掂。有排攪，食下佢波幅仲好，大把機會上返支火箭

既然咁低價入到，長揸啦，食波幅一陣入錯時間倒輸返轉頭

麵仔入左未，貼倉黎睇下，想挑戰下你

點入呀 冇玩美股呀

收手啦好嗎，港股已經俾你搞彎曬

Oxy 係咪唔怕破產？

拿~證明左麵仔冇入oxy 冇事

不過我都想佢跌返落去比我入多d

喂 冷靜啊 唔好亂來
美股冇咁港股咁好玩

係啦 最驚係佢破產姐

屌 賺左十幾個 仲唔夠

你好驚咁

oxy終於跌落黎

會跌,唔入

依個價位反手沽oxy好唔好

沽到佢破產